if 明日LIHKG 又死 有冇plan b

twitter

一定係Twitter #LIHKG

golden

Reddit?

講到口臭話去twitter
易開過連登ac唔明做乜咁抗拒